lan port插頭問題

黎緊裝修想在兩間房加lan port 位，但而家光纖在客廳。想問下係咪一定要搵ISP安裝?
啱啱上網搵到tp link有牆身面板好似幾方便，有有師兄用過?

ISP唔做呢d野啦
買LAN線俾裝修師傅幫你藏入牆
面板就十個師傅都唔識搞架喇

modem唔郁
modem上面放router 拉兩條線去房

點解唔係拉一條去房, 之後再插ROUTER

因為有2間房

sor 睇漏左

諗緊如直接拉線，好似好怪，同冇彈性。

換個面版打粒 識仔落去，高登 有賣，老闆教埋你打咩pair

有時間要去睇下先，請問知唔一般面版洗唔洗另外比電?

你諗住裝上網，簡單就就咁插落router，其他電腦插router Lan port。
好睇D 就好似我上一篇文咁講，以上都係講緊LAN 線就OK 唔洗另外供電。當然如果有光纖modem另計

商業以下
另外你貼出來既，睇佢個商城賣既係聲稱酒店式面版 。其實都係講緊酒店個D AP 係要電，咁就一係火牛比電，一係插POE switch，經條lan線過電

3M有出唔洗工具打到嘅骰仔

TP-Link本身就係垃圾

叫師傅由modem位裝個暗箱（即係牆身內用嚟裝嘢嘅底座），由箱拉兩條線入牆，各自去兩間房暗箱，掣面同骰仔（即係被插粒嘢）出鴨記高登買自己裝
記得同師傅講到明Lan線唔同電係冇得手拖手

把刀仔唔貴，平時見D 師傅打一粒半粒 拎界刀打。
未經訓練唔建議